
                      Da una visión muy positiva de la vida, normalmente un grupo de la tercera edad protagonizando una película no llama al entusiasmo pero en este caso, he salido del cine con ganas de vivir más positivamente cada día.
        
            